中國福建人李某因酒後大罵，被緬甸人綁房柱上面

果敢自治區的緬甸人係用中文
個twitter都幾多野睇

點解個屎忽生係前面

睇黎果邊仇中情緒好高

中國人呃憤青去同果敢開戰，死左72個

人柒著乜都柒 件Burberry 好柒

都好反共反中，又多一個地區盟友